Rave Party 1997!

而家好似無哂呢啲場？

PS:入面啲人take哂嘢？(MDMA?)

毒品party

rave party 螢光舞王

架bu架bu吱吱 cam奶cam奶蠶蠶

召喚廣場舞大叔

全世界應該得香港係中意清醒玩